90後咩都唔識第一次布吉包膠

工作關係成日周圍去，但同官人去旅行十隻手指數曬，今次放假諗住去北海道
但官人話成L日去日本死港女（9月會再去沖繩）
咁去東南亞lor 前年去左峴港
個Resort好很正 官人話想陽光與海灘
咁就簡左布吉啦
好興奮Book完機票 先發覺7月係布吉雨季

唔係連個天都唔鍾意我
過多兩日 布吉沉船
所有Weather Forcast都話哥幾日都係狂風暴雨

咁...煮到埋黎都要食
如是者五日四晚貨不對辦狂風暴雨布吉之旅都要上

布吉無tour 同無去旅行無分別

我要

第一日包膠
出發哥日再check weather
好D啦 Shower + cloudy 都要收貨啦
上機前食個早餐

上機啦 今次搭因龍早機

冇Delay,空姐空少都好好service
不過飛機餐就... 算啦
差唔多3個鐘就到布吉啦

說好的狂風大暴雨呢
天氣超好 成個海都係李斯德林色 我賺左
五日既forcast都係雷/雨 但5日夾埋10鐘雨都冇
出到機場上左Book定既車，個plan 包埋sim 卡 ，快靚正唔洗去到又買呢又買路

第一二晚住芭東山（patong hill)
一間新開左冇兩年既五星酒店

Checkin 姐姐比杯百香果welcome drink ，
有條冰凍薄荷毛巾比你

放低野游個水 個池冇咩景 勝在夠新
酒店新 minibar免費 但員工就唔夠主動

游完水 就搭酒店免費Shuttle去江西冷後面個海鮮市場搵野食
檔仔有炒粉飯面 串燒海鮮 炸蟲蟲都有
香蕉Pancake椰子雪糕食到肚炸都唔洗500 B

第一日圓滿結束

我男友

第二日
本身一早上網用左K字頭個apps book左去皇帝島加珊瑚島，但臨出發前一日下晝先收到E-mail話 Trip has been cancel due to extreme weather 去布吉冇島去咁我去黎做咩
email 曬旅遊公司同K字頭公司 冇回音
咁我唯有打上去泰國當地負責人 大家都係半桶水英文之下得出一個結論係：聽日咩島都冇得去 退錢把啦
我望住個天咁藍 心諗唔_係掛 天氣惡劣
係我灰心之際有個身材飽滿高挑既泰國大媽問我係咪想睇人妖join tour
OMG 緊係啦 不過我都要收番起我雙眼發亮哥下 扮下格下價先啦 佢都好老實，自己先斬一半 我再還價 2200B 最後1000B 成交
雖然貴過網上book 少少 不過好過冇

第二日食個酒店早餐先

選擇同味道都一般般 餓唔死但唔會好好食
Staff 仲搞笑 我地係餐廳門口等左5分鐘都冇人
行入去Staff問完我地咩房就走左去
咁我地坐邊 自己搵位 自已叫啡茶

食完早餐，旅遊車黎接我地去碼頭集合登船
20個人一隻船 大約30分鐘到皇帝島

呢30分鐘係我人生中最接近海盜船既時間
D浪好大 好似玩緊海盜船咁 D浪好高 海水不停潑埋黎 其實我覺得好好玩 但同行有老有幼 ，有團友嘔 小朋友嚇到呆 雨季出海要顧及老幼，如果唔舒服既話大家都唔開心

去到又一個李斯德林
皇帝島話係以前皇帝渡假用既 依家開放埋比你地班蟻民同樂
係靚既 不過好大浪
上水後有三個option:
1.浮潛
2.水肺潛水
3.上海灘休息
我同官人原本打算去珊瑚島玩水中漫步
但肥仔導遊哥哥話珊瑚島天氣唔好去唔到
仲好啦我唔想再玩多次海盗船
肥仔哥哥話我地可以去水肺潛水 唔洗牌都玩得
咁潛水Lor

好正咁 打算十二月去 不過實好貴

酒店咩名

D 中文差到唔知講乜
00後都無咁衰

咩叫官人

潛水易唔易玩?
酒店幾多錢?
thx

工人

ok 易 我學左15分鐘就識
酒店2000蚊晚包夜晚自助餐